Q: 當資料科學家從 IoT 裝置擷取 JSON 物件，並將 CSV 檔案中的所有轉換資料結合時，哪一個資料存放區最適合使用？
A: Azure Data Lake 儲存體(您可以將 CSV 檔案儲存在資料湖中，而不需要任何容量限制，答案不是 Azure Blob 儲存體，因為雖然您可以將 CSV 儲存在 Azure Blob 儲存體中，但 IoT 裝置會產生許多資料點，而且您可能會快速達到儲存體限制)

Q: Azure Cognitive Services
A: 開發者可以輕鬆地將這些認知能力應用到自己的應用程式中，不再需要從頭開始建立複雜的模型和算法。這使得開發者可以更加專注在應用的功能和業務邏輯上，同時還能夠快速地開發出具有智慧和認知能力的應用程式

Q: 資料科學家想要將機器學習模型定型，以預測超市專案的銷售額
A: 時間序列預測

Q: 資料科學家收到資料來定型模型，以預測商品的銷售量。 資料科學家想要只提供資料並編輯某些設定，以快速逐一查看數個特徵化和演算法選項。 在此情況下，最適合使用哪一個工具?
A: 自動化 Machine Learning(您只需要提供資料，而自動化機器學習將會逐一查看不同的特徵化方法和演算法)

Q: 即時/批次部署的模型應該使用哪種計算？  
A: 容器

Q: 資料科學家想要執行單一指令碼來定型模型。哪種類型的作業最適合用來執行單一指令碼？ 
A: Command (管線作業可用來在序列中執行多個指令碼或元件)

Q: 資料科學家想要訓練機器學習模型，並使用 Azure Machine Learning 進行追蹤來實驗。 應該使用哪一個工具，從慣用的環境執行指令碼來訓練模型？
A: Python SDK

Q: 已開發用來預測銷售預測的機器學習模型。 每週都會擷取新的銷售資料，而且模型必須在產生新預測之前，重新訓練最新的資料。 每週應該使用哪一個工具來重新訓練模型？ 
A: Azure CLI

Q: 資料科學家會定型迴歸模型，並想要透過實驗執行儲存均方根誤差 (RMSE)，追蹤模型效能。 哪一種方法可用來記錄 RMSE？
A: 使用 mlflow.log_metric() 記錄 RMSE 等計量
